爆啦爆啦,單接騰訊同美團係無撚用架

而家真係要考慮去接傳統港股
D人無信心妳推到10萬點都無用
咪話我唔提醒你

700
3690
都跌

700今日跌 過一排咪又係創新高

搭單問:點睇3690, 短期跌, 上期上升?

啲牛仔止蝕賣哂

你up乜9，驚到手震？

北水愛股 今年$1000

之前升咁多 而家跌返1-2%講到世界末日咁

咁真個句 就算啲新經濟而家跌一半 都仲係跑贏啲舊經濟九條街

你正股定牛熊

我記得呢個傻鳩200蚊已經講緊要put美團

咁慘

正股

今日開始all in 匯豐銀行應該會勁爆上

等樓主表演沽騰訊美團